依家政府唔賠錢 仲推唔推藍母藍父打科興好？

等政府起碼賠咗一單先

如果唔係連搏既價值都冇

首期唔係咁易攞架

有d傻閪覺得港共真係會賠錢

就算賠都係枱底賠

會唔會到時無科興打嫁